一個荃灣區原居民有少少野想講…

我屌你我冇住過村既!自細居屋大
乜野原居民福利都冇享用過
係元朗大既我見到721真係火都黎 香港只可以靠我地自己救!!
我理得你乜野身份 國難當前冇野大得過香港人呢個身份!大家仲係為香港人呢個身份感到自豪既唔該勇敢d 冇人叫你勇武去衝 至少可以出黎行下街振興經濟嫁嘛香港人加油撐落去 不畏強權
幾多人出黎 就幾多人返屋企!!!!

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖